（軍系撚）尼龍帶Gshock

幾撚型，想自己淘寶換，但淘寶無哂16mm錶帶，有無巴打知用18mm錶帶入唔入到

好柒

一睇就知邊個fb group 的圖

邊到買?

你fb 搵Badges story
佢話自己有得賣
不過佢d 野唔平

非打手

尼龍帶 一出汗臭撚到仆街

好柒。。。。。。。。。。。

柒到…

所以睇完淘寶買

我自己都有隻尼龍帶全黑Gshock 我本身好大汗 搞到條尼龍帶極臭 而家等冬天先再帶